亂傳死訊，假新聞可以攪散成場運動

法輪功而家係中國點解無人信？？

係因為佢哋吹得太大，又解剖，又死狀可憐，又稱稱大量人退黨，最後中共官方喉舌一出聲話係邪教，即時將法輪功滅團。

到之後中共真係咁做，就會無人信。

點解西方國家支持香港人，係因為你哋好慘，當人哋都壞疑你哋的資源，到之後唔信你哋。最後香港人被屠殺，都唔會有人覺得係真。

藍絲點解一直被人話無腦，係因為佢哋真係會乜都照單傳收，仲要想聽指示轉發。。。

假新聞猶如官方散播的病毒，最想大家係同溫層以外傳開去，達到預期效果

叫人傳開去的人有責任核實，而唔係傳開去叫人核實

er 其實而家咪就係叫緊求fc囉
冇乜人9吹話證實左喎

係應該叫第一個傳出嚟的人核實邊度傳嚟的所謂消息，而唔係叫其他人去核實消息的源頭。

因為如果係假消息，就算你集合700萬人一齊搵，都唔會搵到源頭，因為消息從來都不存在。

自推

係咁傳人死左，到無死只係受傷，我地憤怒值會減低

唔係話希望有人死，但如果手足白白受傷而唔可以喚起大家對班仆街嘅憤怒，對我地都唔係好事

對家用緊心理學呀

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

係

我直頭懷疑死亡消息係對家傳出黎
仲要尋晚無啦啦放白花係個站
唔好唔記得 太子站一出就係狗局 入邊換件衫出黎就可以扮人放花

1330 添馬

梗係啦，中共有心戰室

成班連登仔日推夜推假新聞，個腦都唔知係邊

死人 強姦 係Fake news, fact-checked
或者更準確黎講，
虛構事件係無法fact check架，
fact check責任係散播謠言果個人
如果明知散播謠言都繼續傳，
咁同藍絲有咩分別，
係咪想狼來了，到真係有事無人信呀

打到手骨盡斷，只有一層皮連住
女手足脫光光比男警望
831無差別攻擊
呢啲先要集中推
而家個個focus去左fact check唔到嘅謠言

3毛，p牌仔，疆屍account
由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化
真實警暴,性暴力問題

一到有大型遊行，大活動，個堆假新聞就湧晒出嚟

尋晚就係咁

係，尋晚假新聞的post超過10個不斷被推

其實好多人都會等fc
相信香港人既智慧啦

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

推
真係咪撚再亂傳
依種手法完全唔係所謂”夠奸”，係on9，因為你係賭緊自己係國際上既信用，而且係輸撚硬

假新聞同前線捉鬼一樣，對家唔駛成本，而令示威者內亂

1430 添馬

我不覺得法輪功一定係假新聞
但認同fake news 絕不可取

agger 唔該手足自己分析下可信性高唔高先

唔好乜都推一餐

要打1個咁既POST 成本係1分鐘
但用左1日去討論了

出面公海post仲有幾個post推緊

因為你係香港，係中國被人當邪教已經係大眾接受的事實

唔想咁講
但極懷疑係風向撚

連埋起動時間，係兩日

喺大陸變邪教
係中共fake news屈佢咋
你倒果為因

風向燃退晒場，開post同頭幾個圍爐的人退晒落嚟

因此更相信係風向post，而家得返人云亦云的留言

[警世]政府打假新聞真有效？學者舉俄羅斯「資訊戰」為例：假新聞就是希望你打它

誠信都攬炒埋
國際覺得示威者係無賴不可信
玩完

推，未fc咩咩消息得d字果d由佢沉

如果為噴怒值直接傳死咗

記者: 坊間傳有人死咗，可唔可以交代下乜乜乜？
Popo: 假既，網上不斷有不實指控，可能講埋強姦，一野洗清自己

相反，如果我地只傳fc咗既野，要記者自己疑問句去問其他

記者:封站打市民，唔俾救援，點解要禁？係有人死咗定其他原因？

Popo就冇得一句假既就收大家皮，就算我地炒車都唔會俾佢地洗白

我只覺得
有人死
唔系咪生要見人死要見屍

未解釋先幫對家護旗
等於做左膠搞散個運動就系咁簡單

根本驚死，怯，無膽

上次荃灣老屈popo扔汽油彈張圖, 搞到CNN炒車
外媒咁幫我地, 唔好搞到狠來了
我地控制唔到有鬼出fake news, 但我地可以選擇做清楚FC, 唔好亂傳

我係政府就一定唔會出嚟澄清，因為黑警講咩而家都無人信。

澄清完班人未話無cctv所以唔信，到有cctv就話之後就話有盲點睇唔到唔信，到醫館出埋嚟澄清又會話醫警一家親隱暪。最重要的係，你哋將注意力放晒係假新聞，然後其他活動無人理，無人氣。

假新聞破壞力在於削弱示威者誠信，嚴重的話影響示威者互信

推
總之未fact checked就不推文

生要見人死要見屍

圖都冇張鳩作都上熱門推咗幾十頁

我連click都廢時click入去，有人死咗家屬醫院都會知

冇錯 唔好再洗版問
已經洗走好多有用post

師兄心水清

岩呀
十分同意

fact check責任根本喺班狗度
想唔再有對自己不利嘅「傳言」咪出嚟交代
更何況 大家都一直求fact check緊

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

我都覺得放花好誇

懷疑就好正常嘅，但呢2晚大家邊敢自己過去

每次活動過後都一大堆疑似失蹤示威者的post, 最後金魚記憶的香港人又咪唔記得

你知又點，唔通衝去警署搶人咩？

深水埗糖水街坊，英國旗婆婆，沙田被捕手捉，都唔知出現過幾多次。當事人無必要下下上連登交代。關心手捉出發點岩，但用錯力。

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

吊你老母 你咁撚叻去搵證據冇件事啦！

同意。捉住黑警見人就打，打親都打頭，性暴力，不恰當暴力，呢啲先值得大家發大講。

而唔係沒有核實的事。

我同大家講

六四冇死人

幫推

成個局都係宣傳假新聞

假嘢，在香港地唔work...

其實係應該要求黑警方公佈831所有有關嘅資料，包括被捕人數、傷者數字、所送醫院及情況等等。

雖然當日太子同油麻地地鐵站嘅處理方法有不尋常嘅地方，但係係唔應該胡亂咁猜測以免引起恐慌，不過作為一個傳聞用嚟迫黑警講真話嘅方法倒係可以，但係要適可而止。

方向正確，公海班人一聽到可能有人被黑警打死，就顛晒

同意，要迫黑警交待所有實際數字。

依家fb仲好興手動share
你連個假新聞source係邊度出都唔知
以前呢啲垃圾只會係啲地區group見到
依家傳到周圍係

明明係要問「太子封站後發生乜事」
啲人就係要預想咗一個最忙壞結果（死人）然後不停傳

我明白合理懷疑背後的動機
但fake news係會累全家
唔該大家傳消息小心啲

贊成

push

如果係對家做 要做好fc
自己友就無撚腦

你知真假？？你係神？？BTW，Can you manage the Truth？？

同埋有第一手資料既 一定快過佢地出post

中共心戰室升咗級，示威者更容易被帶風向

手動share真係唔知做乜，無source，以訛傳訛咁傳落去
未fact check嘅消息，大家記喺心入面，keep住追問，但唔好將一啲自己估有可能發生嘅嘢講到真咁

係，極重要

之前機場實時消息化解左好多假新聞

AGGER
真係唔好再改D ON9 圖做新聞
唔好未FC 就周圍傳

未FC 想人求證要打清楚D

我地唔係無腦藍屍呀

完左喇

敵進我退
Be water

總有啲傻仔以為自己玩暗黑兵法好醒好有noise好有殺傷力

無錯，我地可以懷疑，
但唔可以未有証據就話已確定。
大家繼續揾所有831被害証據，
另一方面對外宣傳831黑警恐襲証據

啲手動轉傳撚好中意話「好多嘢無得fact check，寧可信其有」
信你老母呀

Push

831一定要查到底 太可疑

Fact check要認真
識揾source 及cross check

On9 你又知係假？

講得好啱, 吹大左, FC左之後無呢件事, 連本身要關注嘅事都淡化左

呢個講法真係CLS, 但真係有人信

其實等同講，我講嘢係9吹，信不信由你呢類癈話

仍然信同轉發個班真係無腦，豬一樣隊友

重大消息一定要fact-check

831本來要咬住黑警無差別虐打市民，而家變左尋人

要dc

你信後現代嗰套的話，世間無真相（Truth），一切都是建構出來的

但就算是後現代，真偽判斷依然存在
沒有絕對真相，但仍有些資訊比其他資訊更可信

一日無親屬尋找失蹤人士（要先證實係事主親屬，爆眼少女都有人扮佢阿哥，而佢係無阿哥的）
我就唔會信呢啲消息

推，細細個都有教狼來了，假既講得多到真係出事會無人信，傳播消息時需要fact check，而fact check唔係就咁打句fact check/貼WhatsApp msg (好易p到/作到出黎)，係要有multi-source去verified

push, 唔好成日亂吹假新聞
士氣短暫加10，之後減100

法輪功文宣柒還柒，但啲料最後證實係真
對住港共、支共咁嘅敵人，毫無信用可言，831更要求證。 民間調查亦要記錄在案

爆眼個單又係，成堆唔知邊度嚟的流言，吹到似層層，最後迫返受害人出嚟澄清

前線捉鬼一樣，要前線上民間記者會澄清一樣

點解政府咁驚傳出死訊？
因為係古代智慧嘅答案

打句"fact checked"有幾難
最重要係邊個fact check呀

大公FC話你地殺人放火
你地係咪就真係殺人放火呀？

如果真係無呢？味即是示威者成日作新聞，無誠信囉

假新聞你想見咩？

btw 同意未fact check資料 不可作國外文宣

問題係而家求其打句fact checked 都可以當check 咗呢

推假新聞真係唔可以亂黎
唔係以後講乜都無人信

不過死訊都係大家推測
未經證實請大家打未FC

推‼️

五毛係兩登不停推假新聞

次次見到有人傳 「消息指」「收到風」「有傳」就覺得班友on9 ，同埋唔該fact check附source

亂傳死訊
到真係出事就無人落力查

借個位

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

呢一星期勁多假新聞，示威者唔係官方機構，民意支持來自誠信

好認同

同意，我哋唔可以亂噏，搞到信譽破產。
而家點解冇人信警察？就係佢一直講大話。

就係呢啲疆屍account推假新聞

警暴可恥

寧願追究警暴，呢類真實存在的指控

藍絲點解一直被人話無腦，係因為佢哋真係會乜都照單傳收，仲要想聽指示轉發。。。

非常同意！

咁咪推到有關事既人證實為止
無人信警咁又點
佢就算做乜政權都系撐

agger

你點解認為政府會「驚」死人？
人地有中國背書，有警察鎮壓，有法律制裁
佢驚西咩

對政府黎講
無論係爆眼、永久傷殘、抑或死人
都只係一個數字
只要能夠「止暴制亂」
其他都係collateral damage

呢啲古代智慧真係得啖笑

推
認同

邊忽有假新聞嘅成份

無錯，推真相廣傳真消息

Well said

先推真相，推警暴

推 真係唔好亂傳
傳得多變狼來了仲大獲

推番正視聽post上去

推 唔好誇大

除衫搜身夠講 係假啦
唔洗fc 呀

咪撚再亂講強姦 死人啦屌你地老母
成班精神病咁 亂嗡嘅幻想講到似曾曾

屌左好多次
啲人唔肯聽成日問人係咪覺得啲狗仲有良心
屌到嬲

一早FC左冇死冇暈啦
但就係有人班人唔追POST陰謀論死都要拗番生
鳩UP幾句假FC就咁多人信推足全晚
再咁多假新聞以後連登講野冇人信

例如我話我同你媽媽通姦 寫明未fc
然後開post散播消息 上埋熱門

你覺得有冇問題？

發覺熱狗fans呢期係fb來來去去只share兩種消息，一是未經証實但好容易煽動群眾的假消息，另一種是泛民點點點賣港，睇來睇去都似熱狗想搞散場運動。

冇錯
唔好講一兩句就成班中晒埋去
得果兩個對話紀錄, 我自己一個人都整到啦
唔好自亂陣腳好唔好
我知有好多黑暗野呀 但係都唔好亂傳引起恐慌先

都已經炒咗咁多次車仲唔識去反省

Agger
大家之前的審慎去左邊？

我睇住個post得四十幾個回覆就上咗熱門

你問下個撚屌連狗,係咪唯恐天下不亂

失蹤義士家人係on9藍屍？
講都唔柒講
而家畀人打仲要被虐呀
有冇仔送終呀？

呢3個月，有邊次黑警拉完人48個鐘內會公報特定人士的去向？係無啊！

1. 第一，邊個比人拉，黑警唔能夠公報，如果唔係單官司一定甩
2. 第二，而家傳個兩個人名從來無人知係真人定假人名
3. 所謂的交代，黑警話無，你哋都唔會信，出CCTV你哋又話地鐵車卡無片，之後運送過程無片，到醫館局出聲明又唔會信

唯人令你班人信，就係叫受左傷的事主，或者不幸昏迷的事主現身拍片先信，咁如果人哋唔願意做咁點？去醫院叫人拍片講自己未死？

最後，如果真係無呢兩個人名，你可以叫邊個出嚟交代？係無啊！因為單新聞從來都唔存在

輕輕一推

嘆住冷氣傳fake news 果啲真係要攬住藍絲一齊死
呢個階段唔再包容到盲目嘅不割蓆

最驚呢樣，連登散，運動散

已經有屋企人講咗係明愛醫院啦
你想點呀
個個屋企人都要同連登報到咩
你係咪痴撚線呀, 你係邊撚個 皇帝咩

係無大台機制下根本唔適合用咁既戰略

咁多人洗白既，而家連人都見唔到就可以fc 到

呢個月個個憤怒上腦，唔理就轉走假新聞

懷疑有人班想搞到連登變成支那微博咁全部假新聞

你點知假先？唔好亂講喎。有咩都係等對家拎證據出黎還佢自己清白啦，我地懷疑都唔得？

定期推番教如何fact check嘅po
標題黨 不論內容如何必須負評（尤其假fc）

連登太多以為自己係奸奸地贏，點知係柒柒地輸

之前高登之死都係好似，超級多分化post, 吊人post, 而唔係行動post

痴撚線，明明係支共封鎖消息，唔去圍共狗澄清，走去叫fcfc，仲叫人民fc, 跟本係痴撚線。

法輪功無人信係因為支那封鎖消息, 正如支那人唔知香港發生乜事丫。

推爆

831 > 721

好似2014咁囉

轉移晒視線
最應該集中中國香港警察無差別襲擊市民、中學生抗爭

假新聞用途係分化敵人，自己友用要好小心，只限對藍絲文宣可以用
btw 核彈多到咁都冇必要作假，只需用字情緒化啲就夠

畀恐怖分子打至重傷
佢咪唔好講囉
你就痴線 而家咩時勢呀
正常傷人已經係大事 係有報導

咁簡單點會唔明其實

作fake news 果個有責任自己fc
無fc 嘅就唔好傳

可以用傳問來詢問有關部門,和要求睇cctv.

而家支共封所消息，你憑乜野fc ? 現場証據都任恐佈份子造手腳。

假新聞真係唔好傳， 有同事由中立變返藍
就好似狗卧底捉人一樣， 永遠唔會有人再相狗

係叫第一手傳消息個個出嚟澄清，如果係假新聞，即從來無存在過呢兩個人名，對家簡單一句“無咁既事”就唔駛再答。
即時比埋黨鐵CCTV, 醫管局聲明比埋你哋睇，你哋都唔會信，佢無責任還佢哋清白，倒返轉我哋有責任還自清己白唔係9up

推 要冷靜思考

咁唔驚的話，
交代一下天安門真實死亡人數
煤礦爆炸死亡人數，
化工廠爆炸死亡人數
新疆集中營死亡人數
豆腐渣塌樓死亡人數囉

我地要事實 唔係傳聞

點解唔叫支共popo 港府拎data ? 無能力解話就屈人無fc, 人民鬥人民？
而家係支共封鎖消息。

懷疑有人死咗同講到似曾曾有人死咗係兩回事

黨鐵公開cctv

fact check ah diu

「懷疑」有人死左 唔算假新聞
亂傳fc 左個d 先係
呢單野反映左黑警同黨鐵透明度極低
有咩事只要封站係入面做咩都冇人知
cctv 又唔公開 記者又唔比影 first aid 又唔比入去救人

係叫第一個傳消息出嚟的去核實

係圍共狗又點，佢話無你都唔會信嫁啦，如果佢真係殺左人藏屍，你估佢會認？結論，佢哋無論如何都會否認，乜仲有用。佢有心完全封鎖消息，呢個世界係唔會有人FC到，除左第一個傳新聞出嚟的人。

佢點解會知，從來無人追問

醫院講咗無人死, 你唔信
狗話無, 你話有
狗話有, 你話無
警狗話無人死你咪一樣話唔信

你要見到所有傷者係你面前行過未死
你先收貨? 玩到幾時?
比少少智力啦好無

明白不可信其無
但大家更加要冷靜 唔好尻share
大膽假設 小心求證

無錯，活生生頭破血流例子

無差別打人，不跟指引，呢啲先應該煲大

咁假fc嘅人又憑乜fc?

離開荔枝角站之後已經無CCTV

比你睇完港鐵個part, 都唔會解決當下指控

痴撚線上面呢條友幾多歲, 係咪妄想症
幾時開始自己個仔受傷入院
會逐個出嚟排隊同你交代

咪撚玩膠個運動啦fake news 柒頭

啱，交代嘅責任重來啲當權者度，佢唔肯交代哂成件事就證明佢身有屎

一樣難做同唔做係兩回事
科技發達，證據有做過手腳一定有蛛絲馬跡，而呢啲係間接證據
而點跟據手頭資料作批判性思考，下結論，先係fc嘅精神

大家可以問啲人去咗邊，而唔係宣稱有人死咗

中國亂吹人數，未一樣生勾勾係度
如果要毀屍滅跡，靠政府澄清真係多鬼如，一來唔驚被踢爆，二來唔覺得大家有能力踢爆

你又乜人都唔信
又問人fc
咁可以點

要stay angry! 唔好比假新聞攪散

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

香港唔係大陸
我相信醫護人員當中仲有好多有良知有勇氣嘅人！等緊佢地

咪等炒車囉 828metoo 之前夠話冇啦
唔好屈我 我冇話個個都要講
但係好個特別嚴重
而家時勢唔講 令到所謂傳言影響運動
係ignorance=直接幫對家

話明愛醫院條link?

連ptt都多左未fc嘅消息

失蹤

琴日我都問 點解老吹死左人
仲要比人屌
我都奇 明明香港人好撚醒
做乜過左個暑假 個個食左 豬油膏咁
同盲搶鹽廢老一樣咁蠢

其實當初無諗過構圖入面嘅傷者就係網上流傳嗰兩個人 只係琴晚有大量未fc話太子站有人死咗嘅post推起咗 可能咁樣就令你誤會咗圖入面人物嘅身分

啲人出黎澄清又話俾人封口

推上去比人睇呀

收到..

HA secret 有出聲明話無人死，但之後就被人spin話個示威者直接到儉房，沒完沒了的陰謀論。根本叫醫護出嚟都無用

最驚係乜差都封口見證人，傳媒，經手人

唔好話亂傳，事實的確係黑警妨礙採訪新聞自由
咁人地唔知梗係自己推測
如果所有事都公平公開公正
班黑警就唔會咁多人屌啦。
所以點可以話返亂傳唔岩呀？

宜家講緊係合理懷疑
無事無干做咩要封站咁耐？
元朗721又無似同一樣野？

果兩個人名已證實炒車
相信都無人再傳
但不代表一定無人死
黨鐵一日唔交cctv
一日都仲要跟落去
醫管局果啲官官相衛既澄清 我就唔會信
如果濫生打死左人 我仲同你落簿？？
仲送去醫院？

我地應該關注我地手頭上真實嘅彈藥
「消息」我地知就算 交俾傳媒政黨去fc
未fc之前唔應該上心

叫他傷病者數字，黑警尋日記招有講，信唔信係另外一個問題，咁其實已經回應左被拉的人的狀況

部分係狗屋，部分係醫院，有幾個嚴重受傷

如果你幅圖要呢種回應，黑警有答

一早就知呢啲鳩嘢，從連登仔玩膠 ，玩邊到要人就知

所以假新聞無用得嚟，又似進入泥濘無限澄清花大量氣力

假新聞用係對家可以，用係自己個邊就大錯特錯

推。

結果變咗同溫層自己亂打飛機到完場
自己製做恐慌

最後根本變左愚弄自己友
作兩個名果條私怨撚仆街死啦

其實加返懷疑兩個字 成件事咪好好多
你想語氣重點咪話 屌你老母我依家強烈懷疑XXX

屌黑警獨裁唔被記者入內絕對正確

但假消息來源如果唔係嚟自於黑警，又入埋黑警數？邊個第一手傳，責任最大。傳咩內容唔重要，而係點解佢會知，同點樣知

其實幾鬼 全部傳死人post都係沉晚1-2點出

唔係假新聞係合理懷疑 應該係警犬去查 唔係我要查曬先比個結果你去跟

到時真嘅就會無人信

Agger

置頂

就算交左cctv你都唔會信，因為荔枝角站後發生的所有野都唔會有cctv

黑警，醫館局，政府所有機構都唔信

咁呢個世界，除非被拉個手足拍片，否則你都唔會信，咁如果手足唔企出嚟，咁你永遠都只能陰謀論覺得呢個手足已死

推
真

成晚狂轟

831 唔可以out-fo
ONLY兩個人名係假新聞
HA FC 可信程度自己判斷
已證實既唔可以俾五毛帶風spin走
警犬絕對係無差別施襲任何不幸在車上市民
有手足影到黨鐵職員wts叫警犬捉人
點解只打不拉, 點解係往中環回頭車捉人?
究竟點解要封站攪咁耐唔俾記者醫護入?
點解要運傷者去荔枝角, 點解九龍灣都要封站?

一係分化撚 一係5毛
利申 本來已經BLOCK左

警犬先唔會咁得閒同你查，話無件咁既事，有就自己搵證據投訴

都唔係第一日，仲意為黑警會幫手fc 示威者自己傳的假新聞

你無證據，黑警話無發生過，已經完美KO

所以，點樣要問第一個傳消息出嚟的人邊度嚟的消息，你有實在的證據，黑警就要解釋，佢就會查。過期催淚彈，濫掃，元朗老人院催淚彈呢類，先有用

呢啲先值得大家發大講

一早講左，
遲早俾依班「手足」累死，衰多兩錢重。
一張矇撚到睇唔到既圖，只要加上幾句嘢話黑警乜乜乜，下面就可以有勁多留言叫囂，「黑警可恥」「今次黑警點兜」「影到了」「證據拍到了」....

就之前機場果次隻狗衝過去拉低左個企響度懷疑被胡椒噴霧噴到既女仔，成班人即刻又話點點點，一個角度又話人渣波，跟住d人話「唔多似係」「似係捉住手臂咋wor」
下面即刻有堆痴線佬屌鳩人話咩「收皮啦」「就算係都入鳩佢地架啦」「唔係都做新聞搞鳩佢地」

我心諗你地班人係真係弱智定係天真？定真係純粹當娛樂新聞網上鍵盤心聲？當然好快就有第二個角度既片證實根本就係捉手臂，成件事我相信唔單止我自己，好多人都會對自己依班所謂「手足」不滿，唔係話割，而係唔該大家可唔可以思想成熟少少，顧大局少少？知唔知道公信力、信譽係幾咁重要？知唔知道依場運動無大台，要守住個招牌係好撚難好撚難？可唔可以唔該做嘢諗嘢既時候發聲表達既時候個腦唔好擺響個屎忽度？

唔好為左自己一時爽，「ya～大家都認同我～」一時網上面既認同感，令到一個造謠造假既風氣變左一個勢力，俾埋對家位入，如果係咁我真係恨你地多過黑警

叫人傳開去的人有責任核實，而唔係傳開去叫人核實

一早spin去死左人個度

延誤救治，係新屋嶺開始大家都有質問黑警，濫用私刑成日都唔送人去醫院，而家太子站得個3個鐘，當日新屋嶺都發唔大，太子站延遲救治都唔會發得大。

所以，點解假新聞spin去死人個度，將大家焦點轉晒落去

長期置頂

大大力推呀
唔係加句希望抄車就得架
係我地以後講野會無人信呀

我以為有疑問係無問題
消息係真係假都未知
不過有名有姓果d就要證實先傳

而家疑問係到底有冇死左人，我懷疑有

澄清證據既野等狗做，因為疑團係佢地既行為引起

真係希望大家係相信事實 唔係相信謠言

極度懷疑太子有死亡事件，721元朗都無封站，831太子點解封站？連救護都唔俾入，點解？叫人唔好推，唔通要等死者出嚟講返當時情況？睇片都見，當時人躺在地上，雙目微張，口微張，好明顯已經失去意識！其實大家都想關心傷者，想多ｄ人關注！

推
唔好再傳未fc或者淨係打咗「已fc」但圖同片都冇既訊息
尋晚真係睇到𤷪𤷪地

傳個條友就應該核實左先啦

個假消息如果唔係黑警傳出嚟，佢只需要回應“無發生過呢件事， 如果有事實根據請向黑警提供消息”

黑警係唔駛做任何嘢，之前強姦，打到骨折，非禮等，全部都係咁答，示威者無證無據，黑警唔會理你哋的指控。猶其是假新聞，你哋搵到消息佢先考慮答定唔答，因為假新聞係示威者陣營，而唔係對家

今日大量fake news死人post，家下11點半都仲推緊，真係冷靜少少先啦，正常巴絲都會覺得今日連登post有古怪啦

我依家信法輪功喎...

而家黑popo封鎖消息，你咁做即係認同佢地封鎖消息。

誠信向外國人眼中很重要

大家唔好玩fake news

真，咪撚成日推啲未煩既po啦屌你老母

支那人GFW 入邊都唔信香港人啦。條友既思路即係真消息，共狗一句fake news 就可以無責任洗底

跟本五毛黎。

同意 所以謹慎小心

共狗講咁多大話，咪一樣有人信。左膠fake news 你估少？

分化撚確定啦。

而家共狗發動五毛大軍，狂話對佢地不利既指控係fake news 就可以洗底，屌你老母啦分化撚。

求fc post 都有幾個
又有標題黨

點撚樣核實到？

分化？5毛？
你確定冇人被失蹤？
有邊次用到核彈

法輪功係真係比中共逼得慘 唔係事實咩

手動推

唔好一味人哋講兩句就當fact check咗

係！真係唔可以亂傳d不可靠既訊息

出面一堆舊post推左上嚟

exactly 琴日揾屍全晚無訓 今日謝哂 唔該 無下次 真係唔好玩 其實有d嬲

Fact check 的重要性

推呀, 我p 牌推唔到, 請大家幫手推, 唔好輸俾5毛!!!!

講得啱 fake news唔係子彈 反而係對家攻擊我地影響我地既子彈

啱

醫管局：冇人死亡

今日罷工真係極度失敗

第一個傳岀黎個個人，
其實就係講緊留意到個啲細節姐。
fc從來都唔係一個人既責任黎嫁啦，
係集體先做到。
咁以後係咪留意到啲野，
但有任何懷疑都唔可以講？
咁要連登黎做乜？

up

所以我先響度嗌
有良知嘅真係唔好妥協
一定要將實情散出黎

HA係話831「公眾集會事件」
1.無話過係太子 太子可能真係死左人
2.如果真係指太子 有五個情況嚴重 唔係受少少傷

所以都要推太子事件推到有CCTV片

講得好啱
見住勁多post標題實牙實齒講到有人死咗
入到去咩support都冇
偏偏勁多人信 又幫推
我係信警狗會打死人
但冇證據下唔應該亂咁推
吹得太大真係會令其他人包括外國傳媒都唔信你㗎

炒過車既HA secret 都仲信佢

都仲未講佢根本無fc 到

post 出黎係想大家睇下佢對消息戰嘅睇法

612 721 811 831

HA係話831「公眾集會事件」
1.無話過係太子 太子可能真係死左人
2.如果真係指太子 有五個情況嚴重 唔係受少少傷

無論點樣都係黑警嚴重濫用暴力
所以都要推太子事件推到有CCTV片
就算唔係打死人 「只係」打到五個入ICU 會造成狼來了效應咩？

根本係有人帶風向唔想有人講死左人

HA係話831「公眾集會事件」
1.無話過係太子 太子可能真係死左人
2.如果真係指太子 有五個情況嚴重 唔係受少少傷

無論點樣都係黑警嚴重濫用暴力
所以都要推太子事件推到有CCTV片
就算唔係打死人 「只係」打到五個入ICU 話打死人一定唔係吹得太大

如果我地玩fake news
吸引到信既人，都只係藍絲之類既人

而家我地要吸引既係世界支持
誠信、真相最為重要

咁多真野可以推
集中推好過la

你班五毛根本唔想任何人去理 依家封鎖晒消息 單靠傳媒政黨就fc到？ 佢地見無人關心都唔會去理啦 弱撚智五毛

睇片發現咖嘛 邊有第一個人啫
如果過左咁耐你唔煲大，警方已經可以唔送去殮房，俾埋安家費，報假數字。成件事消失曬，咁係咪仲慘過法輪功啊？

休克、昏迷、失去知覺同死亡係有分別架師兄

無論係皮外傷抑或打死人
黑警襲擊本身就係錯
建基於事實去煲已經得啦
根本無需要陰謀論

未證實可有有懷疑
但梗加要推其他已經有受害人既事呀

pish

不如我地都用同一招discredit藍絲嘅新聞

太子站封咁耐的確唔尋常

死人與否要 fc 外
封咁耐站亦係叫人懷疑嘅舉動

極同意 推

同意，必須先fact check，唔可以整死自己。

中共之所以冇公信力就係亂作新聞.

當然佢有政府資源, 強大宣傳機器加愚蠢人民.

我地既target audience 反而係能辨事非既香港同西方朋友.
唔可以學中共一套.

大家唔好意思
係我BLOCK得遲
樓上呢啲豬隊友真係過拖晒不割蓆嘅底線
收拖皮啦屌

半版都講緊太子死人
少少間接證據 消息都冇 全憑連登神探9up
唔係唔比你討論 集中一個post講 比其他有用嘅post推上去好嗎？

條友膠在正式宣佈但係又冇fc囉

講得割蓆就知
拖你老母 你upmud9
撚字都唔識打？

我都唔信HA會講晒所有嘢
但唔信佢講冇人死係一回事
另外你要搵到證據證明有人死先
而唔係未有證據前就不停傳假消息
如果啲post係用懷疑態度
叫大家去FC 去要求黨鐵攞CCTV
咁係絕對合理
但你睇返有幾多人幾多post講到已經證實有人死
再利用呢樣嘢去令連登仔credibility減低
咁就係吹大

推推推，唔好俾假新聞充斥

呢樣野又係好撚鬼
一睇標題D人就先入為主認定警犬打死人

Kyle bass認證左法輪功冇吹水係你地自己唔撚信

推，唔好post未FC野上來，其他平台任你舞，淨化連登，大家見到FC都唔好咁落力推

合理懷疑係一種壓力，尋日大部人去傳個兩位名字，係搵人，唔係傳死人.
話會驚之後真的就無人相信，你睇返大家取態，「雖然炒車但我仍相信有」，正如相唔相信有人會自殺一樣，做左先，無事就得，請相信香港人學習能力。

p牌無力推，都照推

突然又有張改圖 好彩執得唔好 唔係又洗版式傳開
呢d未確認消息咁傳法 實俾對家玩狼來了

不嬲都係咁講架la 宜家愈黎愈多fake new
出post條友求其up一兩句之後就走左去 由你地班人慢慢陷入去
你出得post 就要比多d 資料人

城大罷課真相 你班仆街咪撚再比人分化到

和理非就幫手 fact check
唔好返到屋企亂傳消息
咁會害左人害左場運動

旺角站一樣都封左超過一日

puha

推
721 831!!

Fake news

有班人有心做假野

屌你去到晏晝
熱門仲一大堆fake news post

件事根本on9
假設你係良心醫護，見到HA掩飾打死人
你會即刻搵記者，定影自己員工證放上連登叫人fact check叫廣華交代？

好可能對家已經玩緊
新屋嶺張所謂對話圖
廣華張改圖好難相信係自己人改

唔好再玩暗黑文宣，只會令到全世界冇人再信我哋

其實法輪公無吹大... 只係我地唔知

你等同講

黑警將示威者拋入黑洞，只係我地唔知

其實你可以google 下愛滋村

中共乜鳩都做得出 係睇下有無比人知

收皮啦
洗唔洗好似隻斷腳咁俾埋條屍你睇啊？
拖尻完後腿未
日日check D對對家不利既野做乜撚啊
自己打沉自己士氣你玩春子啊？
人地成個政府死人都唔割
佢地講你就當真架拿？

乜春都用攪散成場運動黎綁架
由616聽到而家啦狗頭軍師

幫手推番上去
d假消息又上哂熱門啦

樓主講得出，好多連登仔好蠢，仲話我係 popo

冇

我尊重你呀B仔

唔同意
有人失蹤一定要搵
尋人同 fake news 係兩件事

尋人同 fake news 係兩回事
冇人叫你 crop 一半就傳

有一件事為真，都唔能夠得出所有懷疑的事，都要信以為真的結論。點解要相信有真憑實據的內容,而唔係謠言

有一個愛滋村為真，同時有千千萬萬個假愛滋村，未經驗證的謠言，係唔可以當做事實去信

個兩個傳的人名如果係錯，根本就無得搵，因為根本唔存在

然後建基於兩個唔存在的人，推論死埋，條屍都運走埋

以上就係尋晚開始帶的風向

正式宣佈八月三十一日，一位香港人被黑警活生生打死

呢個 post 我覺得 ok

咁新疆呢
假野有可能整臭個名，但真野唔見得會贏。只不過係醜陋地輸同光榮地落敗

呢d事實已經有幾撚多？有用咩？對家已經玩掩埋真相嘅手段，如果係真你點搵翻d證據出來？你唔煲大，邊有人會做factcheck

佢越係咁欲蓋彌彰
我越相信太子嗰晚發生咗事

agree,以正視聽

你心目中咩野叫做有用？
學政府同黑警咁存心欺瞞、扭曲事實最終失去誠信就好有用？

要煲係要問傷者去咗邊、點解要封站、點解要阻教護入站、目前傷勢如何、是否刻意延誤救治，等等
唔係已經假設傷者死咗問條屍去咗邊、有冇比到安家費

呢啲手段唔係幫我地贏，係累我地輸

正解

FC左先開POST

推，好可能係對家做緊嘢，大家睇路

直情係啦

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

未證實就唔好周圍講

擺明係港共策略

成日未fc就吹到勁大
然後成班雄心壯志推到幾千正評
fb周圍share
以為贏左
最後原來係fake news或者炒車
咁樣唔單只打擊市氣
仲對運動完全冇幫助
甚至漸漸令我地失去信用
仲影響人地出手幫你嘅信心阿！！

明明有咁多有利又fc左嘅事
又唔好好利用
係都要急唔切咁去炒車
文宣工作唔做好，你想人地點出手幫你

唔好話咩政治潔癖
證明到對家有錯一定要煲大佢
未證明到嘅就唔好急於一時
一有證據就大大力推
唔係咁先最有效果咩？
炒車嘅後果仲衰過唔用單新聞！

除非好肯定單野係兩邊都證明唔到又對我地有利
否則都要三思阿

由其醫護界！！
既然做呢行 點都清楚過外人
仲叫外人fc

無錯

屌 到而家都唔明反fake news唔係咩道唔道德 光唔光環問題
係民眾資訊疲勞 credibility問題啊

假新聞害死人

唔肯定既野唔好寫到似層層，但可以廣發開要求尋人，無衝突

要玩死場運動真係好易
我地已經升級到國際層面
只要藍絲化
公信力一失就好容易輸

未經證實就咪撚傳啦 係咪冇聽過《狼來了》既故事

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

又傳第二個故仔了

流

係大家都對封鐵三日起疑，狗喺蘋果直播嘅神情又好怪，所以有聯想又好，定有人爆料又好，大家都係因為驚同憤怒所以開左好多po求fc，暫時完全fc唔到嘅事唔叫亂傳

唔該唔好再咁on9作假新聞

等如反送中就會屈成港獨

一句講晒：要Fact check

咪撚再天真喇，你覺得警方唔會答你嘅野你會煲得大？對家玩咩手段你到今時今日都唔知？你仲覺得現實世界真理長存？正義必勝？教科書入面嘅野只係發生過教科書入面講過嘅野？你無能力吸引到焦點，就需要群眾嘅焦點，你開一個post 有冇開一個警招咁多人睇？冇啊嘛！咁你點問人地去左邊，點解要封站啊？你覺得大家真係有咁團結？你覺得你係度同人小朋友吵架，人地會答你？

連登仔一見到就上晒腦
起勢係咁推又share
連林鄭個流出都係咁推
都唔明有乜撚好信
政府要蓋，一定蓋得住
擺明就係搵人裝鳩你地彈弓
想製造一個不可信形象
等遲下差佬就算做左啲咩大事都可以淡化
因為示威者之前不斷散播fake news
令到啲人覺得唔太可信
泰國醫院打人單野都可以傳到咁

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best effort 。你呢？

咁唔同你小朋友嘈交囉

仲要分十幾個post咁洗版 想講咪集中一個囉 搞到依家連登冇野睇

真係洗版式，其他討論全部上唔到去

推呀

意思係開posts 未證實唔好誤導人，要提醒依件事未經證實

Eg 一開始失蹤個兩個義士又講到實牙實齒係個兩個名

高級分化

同意丫. 唔知邊個膠人話 fake news 可致勝, 吊.
呢d人, 目的在何?

所以要cctv 求證還原真相。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

例子 ［超突發］中國公安將全面取代香港警察

Facebook 篇9up文，你再睇睇post 主題

有一股龐大黑勢力正籠罩連登，刻意用8.31 fake news 洗版帶風向，破壞運動。
「傳 8.31 有人死」
「傳 8.31 有人失蹤」
「傳 8.31 死者家人被恐嚇禁聲，禁錮」
以大量無証無據 Post + 陰謀論 洗版

再推

越來越法輪功化 遲早玩完

鏗鏘集：831太子站證實至少十名傷者送院

乜黎？